前列腺炎討論(1)

認真討論
病左一輪
睇醫生食緊藥都無咩好轉
有無師兄都醫緊？
一齊傾下

其實前列腺炎會有咩病徵？
可唔可以share 一吓

尿頻
會陰痛
坐底都痛
盆腔肌肉緊張
好辛苦

師兄依家點？

師兄見好啲未
我都好想圍爐，個病好似好難斷尾。。。
我今日第三星期，食左2個星期藥左右，症狀都Keep住有清唔到(尿唔清，會陰附近痛，會陰脹脹地Feel得出但睇唔出。坐唔安就一定。最主要Feel到會陰果啲位係比無事熱，好似下面有低燒咁)
真係好辛苦，生理上既痛苦唔算好大，戒丁就一定要，減低充血。
Keep住食藥個人好易攰，同埋斷唔到尾心理負擔好大。
師兄8個月係點捱？有無影響到工作？應酬果啲唔洗諗嫁啦。。

專科真係好貴，覺得佢都係開抗生素多，咁我不如睇多幾次普通科，睇普通科照左（照連食藥都近$5000了。。。）係前列腺炎，因為佢腫脹左。如果唔好就想轉介醫院，師兄有無去過醫院睇？？有既可唔可以Share下，Thankssss

仲病緊，醫生覺得我有部分因為焦慮引起
而家食埋隻情緒藥，呢星期去廁所耐返啲，
算係有進展。
我既情況可能比較特殊啲。
你發病無耐，耐心食藥慢慢會好

之前勁影響工作，街都唔係好出到
我主要睇專科，好貴，
佢會開啲放鬆前列腺既藥，
食完係好一點，無咁痛

加油啊師兄頂住，一定會好。
慢跑，提臀運動同拉筋(特別係大腿內側)都有幫助！
仲有，我雖然有食西藥，但家母都買左啲魚腥草煲水比我飲，我自己覺得有啲幫助，你可能衡量下。我覺得呢啲病一定要多管齊下先醫好，運動，心態，西藥，中草藥！
祝你身體健康 會好番的

*魚腥草500克，姐係執1斤，煲水*，可以一試。

一齊圍爐喇ching 我3月頭開始病到依家